連登仲有冇人玩緊外匯

USD/JPY plummets to 109.00 neighborhood, 7-month lows

有留意日元

有

夠膽就沽 CNY

識分cny同cnh未

唔識喎，我都冇玩

咁仲係度獻世?

鳩噏留名學嘢嘛

琴日short 左 chf/jpy

31號先岩

點玩外匯？？ 要用ib?

香港個leverage好似得1:20, 通常會搵國外broker

利申新手 仲用緊demo account

flash crash都無人講
算吧啦連登仔

Twitter見到好多人爆死咗
好彩尋日冇亂long到

好撚刺激
今朝 公司亂到七彩
勁多structure ko, 勁多exercise, 超多stop loss 做左

利申: bank trader

ching點睇嚟緊個走向
短期內係咪唔應該再掂jpy

why not?
super oversold
今日已經低位反彈100點+

不過我唔敢落單

尋日我都以為差唔多反彈 點知
不過應該唔會再暴跌啩

琴晚gbp jpy 落到137 以為差唔多 點都會反彈下 做左long
訓醒睇到個價 以為發雞盲睇錯
點知

算你好彩
fx flash crash幾年先一次
對上一次係brexit 好似係

usd/cad 點睇

個日開心死, 無啦啦多左3成錢